[被遺忘的The Pulse專訪] 唐若韞訪問駱應淦--談法治與警暴

“I can also understand some police officers are feeling frustrated because of their work pressure. But then again, they’re trained police officers. They’re professional disciplinary enforcers and they should not really be guided by their impulse. They should be guided by their reasons. All the more reasons than the protesters.” – Lawrence Lok SC, Member of Hong Kong Bar Council

相關文章及其他專訪:

“The arrested protesters are very young, with a bright future lying ahead of them. We want to help the arrested protesters, to make them realise that they’re not to be sacrificed for nothing, not to be sacrificed for social good. They are supported by the rest of us in society, and we’ll walk with them side by side.” – Sam Chow, Barrister-at-Law

“We see more and more young people arrested for wearing masks or for refusing to take off their masks when stopped by the police… and it provoked anger. It provoked a sense of rebellion from the younger people. So instead of relying on the anti-mask law, the government has achieved a counter effect.” – Lawrence Lok SC, Member of Hong Kong Bar Council

咁快手

anti 泛民盲毛問，死左仲問黎把撚咩

有啲野死左就係死左

仲仲有問嘅價值

又藍色名番

佢真係少數神枱級可以係咁貼地 佢應該係唯一一個公開表示過理解同情勇武年青人嘅SC 佢之前幾個專訪都好一針見血講出點解追究警暴係同時亦都可以特赦年青人

睇唔慣紅色呀

推

仲有個別SC嘅,但當然以佢最資深同地位最高

食咗飯未？

就食

記得洗碗

Pishhhhh

瞓陣午睡先

你洗?

睇下先

我記得應該無一個SC有佢講得咁白

請我去你屋企？

推呀

推推推

有部份SC都好盡力打case,但同時未必有佢嘅地位講到咁白

up

hello

Push

你#42,#43同一秒嘅?

點解佢哥哥駱應鈞咁廢

好想知佢點睇袁國強

又唔好咁講

Pishhhhhhhhh

睇The Pulse可以學英文

Pishhhhhhhhhhh

Pishhhhhh

希望提升大家英文水平

Pushhh

你有無提升

Pishhh

lm

Pishhhhhhh

但佢以呢個身份地位可以做得更多
沈教授都係

講緊學歷

不過佢做奸角好似

好難期望到佢行得太前

Pishhhhhhhhhhhhhhhhh

或者無乜天份讀書

The Pulse 第六集

Lawyers at the Frontline:

Pishh

4大係咪得佢一個係黃?

推推推推推推

算貼地啦

PishhPishhPishhPishh

仆街二叔細佬

都係
哥哥同細佬命運大不同

pishhhh

大家姐都好有成就

留名

pishhhhhhhhhhhhhh

有心人

PishhhhhPishhhhhPishhhhh

Pishhhhhhhhhhhhhhh

推左先

我推你

多謝大佬

大佬係你叫我推你嘅

客乜氣呀大佬

咁講細佬我驚驚

再推呀

又再推呀

尼個interview 係邊一集？想成集睇

#1最底10月26日果集有不同人訪問,駱應淦個專訪係另外再上載